麻生太郎唔做首相了

【立候補せず】麻生太郎氏、総裁選は「私自身が目指すことはない」

大致講麻生佢無做自民黨總裁嘅意向

Channel手足被捕？我一早就話......架啦！

日本仲有冇鷹派？

竟然
想睇佢笑鳩廢老

似想捧小泉個仔

搞錯

最緊要係咪撚比啲奶共廢老坐啊唔該

白頭佬

如果係河野/菅義偉都冇乜問題 河野甚至主張入五眼

如果新氣象係小泉進次郎

小泉個戇鳩仔就算啦
佢一做咗環境相就露晒底

？？？

佢咁撚正都唔做首相既話
咁邊個做先勝任到呢個位？

麻生邊忽正
佢做首相嗰陣嘅內政可以用悲劇嚟形容

日本政壇邊個熟d？

根本自民黨全部係屎
係一篤屎定兩篤屎既分別

有冇巴絲可以簡介下日本嘅政治勢力分布
唔熟又想趁熱鬧知多啲

比河野太郎上就好玩，講明想做6眼聯盟

都冇計呀 一篤屎定兩篤屎選民都係照揀
點屎都唔夠在野黨屎

唔好係石破同二階

河野太郎

係咪燒山發功

我都唔知你班友擔心邊個上位做乜閪野
首先總理大臣呢個位成個musical chair咁
個撚個都係做得個年幾兩年
只係安倍做得耐有個錯覺
其次下一任首相好大程度同上一任首相指名有關
安倍唔妥石破 所以佢無乜機
二階係黨內外都無人氣梗加唔洗諗
所以最終人選得3個
1係菅義偉
2係小泉進次郎
3係河野太郎
邊撚個上都唔會突然奶共

屌

講反共程度河野>菅>小泉
不過小泉條友講野唔掂我諗得1同3揀

揀乜撚
係連票都唔投
屆屆投票率around 3成only

連燈仔又燈

原來成79歲

不如由天皇直接掌權

日防相河野太郎：希望「五眼聯盟」認可我們是「第六眼」

河野條友開哂聲講明想做第六眼

之前郵輪抗疫柒到地核個個

睇定d先 有機會係彈出彈入
日本文化上係要咁樣 縮一縮再等人叫佢出黎

開心啦
燈走左啦

佢都79 就80
仲做咩

小泉進次郎嘅精彩言論

「正因為我覺得唔可以繼續係噉，所以我覺得日本唔可以繼續係噉」

「『育兒休業』雖然有個『休』字，但係先唔係休息噉解」

「承諾係為咗遵守而許下，所以我會盡全力去遵守承諾」

「我有反省。不過，可能係我問題啦，俾人覺得我把口講反省但實際上冇反省。對於呢種提點，我會視佢係我個人問題去反省」

「應對氣候變化呢啲重大議題，一定係好開心。一定好有型、好sexy」

「講起30年後，由災情開始我就諗30年後我幾多歲。正因為噉，我要保持健康，先至可以喺30年後實現呢個承諾。我覺得我睇到呢個階段，就代表我係有潛質做到呢件事嘅政治家」

（記者問福島排放污水出海）
「早排我同福島嘅邊個邊個見過面，佢話呢排收鑊到赤鯥。『嘩，福島捉到赤鯥。我好鍾意赤鯥架』『不如搵機會一齊食吖』『噉你有機會一定要嚟環境相室喇』（blablabla）見到佢個開心樣我好開心。所以，佢哋唔可以再受傷害，我哋要共同面對」

（記者問佢點減少火力發電）
「減！」
（問多次，「點」減）
佢Dead air

唔出奇
一開始話唔做
之後個黨夾佢就免為其難上

屌
點算

比後生上位

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

Lm

在波蘭中央計畫統計大學時代，河野曾因前往當時被軟禁的議長萊赫·華勒沙住家而遭到逮捕，並拘留一晚。翌日獲得保釋。他曾表示當時在共產黨獨裁政權下，「大學宿舍每餐只能吃到馬鈴薯與醃漬高麗菜」

喺河野太郎個wiki page睇到

第六隻眼係邊個國家唔重要
我想知邊個係第三隻眼

睇唔出, 重老過拜登

係咪出女首相呀

個思想起碼都仲好過拜登
拜登個樣仲望落就嚟死

其實4個
仲有岸田文雄

論資排輩有排都未輪到佢

屌
1999

首相個位玩黎玩去都係嗰班友

啫係唔到佢做啦

反對內閣總理大臣參拜靖國神社

自身對執政的構想是「維持良好日中關係，持續推動中國民主化」

?????

朝倉啟太

#29

呢套可以話係我最鍾意嘅日劇

三個都係屌支那

咁又無咁低，
上屆大選都有53%。
三成幾投票率係地方選舉先會出現，
事關日本嘅地方政府其實係無乜權，
屆屆大選都有人話地方分權。

完乜鬼，
你估日本政界真係咁多人奶共咩

得喇，河野太郎喇

就連反對黨領袖枝野都會屌柒中共
你話呢

咁一定痴漢合法化

邊個做都無所謂
最緊要夠鷹夠反共
同侵侵拍住上

80歲喇
比人抖下啦

唉，又俾連燈燈死

麻生太郎副総理兼財務相は28日夜の派閥幹部会合で「私自身が自民党総裁を目指すことはない。今後、名乗り出る方々の中から麻生派の政策を実行できる候補者を一致結束して推したい」と述べた。出席者が明らかにした。

消息人士透露，副總理兼財政大臣麻生太郎在28日晚上的派系幹部會議中提及「我本身並沒有意欲競逐自民黨總裁一職（＝總理大臣）。不過，我希望候選者是個能團結別人而且會實行麻生派政策的人。」

親共嘅都攞唔到舊有支持安倍晉三勢力嘅支持
應該一係防衛大臣河野太郎/ 內閣官房長官菅義偉

咁咪即係河野太郎 麻生派
政策同安倍晉三相近

連日本共產黨都已經屌撚柒中共好耐

呢個係日共黨報對六四事件嘅報導同聲明

係
即係暗示麻生派會投河野

佢之前發言就話想做日本做五眼聯盟第六眼
而且佢最近仲想去尖閣諸島視察
只不過你自民黨內對中溫和派撳住咗

石原慎太郎

唔係國會議員點做首相

咁後生邊有可能

我要孝太郎

唔要進太郎

再嘈比二階

佢得把口咋

菅會比較好啲
因為佢唔係得把口
講得出做得到嗰隻

小泉進次郎咁後生
以日本咁論資排輩既民族
佢有可能係3甲?

佢呢種9up無厘頭風格有D似黎明D金句

咁無機啦

一係岸田一係河野
兩個上場對支那都唔似會客氣

之前岸田訪問完支那，第二日到訪泰國即刻屌鳩支支
撚狗咁撚

ig followers啱啱突破50個，你問我答。

奶支奶到雪雪聲

因為佢老豆小泉純一郎當年捧左安倍上位
可惜做一年就不幸入廠
TOTAL差佢老豆不知幾多人情
如果安倍真係推佢個仔做既話安倍派別D票咪去哂二仔度
同河野 菅兩個排位高既人爭

石破

睇新聞話河野本身係有目標想做首相

仆街 啲動漫迷點算

摘自維基

2013年5月8日，於日本參議院預算委員會會議上，接受「大家的黨」山田太郎議員有關《兒童色情法改正案》[16]的質詢，麻生太郎的回答被認為支持此法的實施，部分日本網民因此對其表示失望而形容為「OTAKU（御宅族）中出了叛徒」。[17][18]

係
一早講左要做首相
如果安倍唔理講野1999既小泉進次郎既話
我諗佢會推岸田文雄又或者菅義偉出去

應該係拉晒D非痴漢

進次郎唔洗玩
燒山話佢好有機會

小泉嘅話至少等多十年

飴谷甘太郎

換個親中就好笑

之前安倍選舉岸田無出黎爭過，而家要還人情啦
同埋好似都係做到下年9月啫

不過只要唔係石破茂做就得，條友都幾奶共吓

又比連燈仔燈走

石破黨內無人氣 300幾個票得19人撐
同埋總理大臣呢個位 做最短果個得兩個月
因為醜聞而落台基本上日本政治特色黎

嚟緊應該可以見到一年換一個首相

屌，日本首相係指定繼任既咩？點解唔撚搞大選？一鳩樣玩咩剩餘任期？

分清楚總統制同內閣制嘅分別先
白高敦都係大選後兩年先接貝理雅班

搞得掂咁多個派系咪俾你做耐D
搞唔掂一個月收鳩你皮

人地議會制係多數黨領袖做首相

日本行內閣制
一唔妥就收你皮換第二個

原來佢都八十歲喇 睇唔出

冇錯
內部唔妥就換人 外部唔妥就下次大選成個黨輸鑊甘

燈力無窮無盡

黨鞭

連登仔一廂情願

嚴重打壓！日經新聞香港部遭警搜查！港媒外國編輯被拒發簽證！

日本自民黨本身就唔奶共,邊個上都無所謂

如果南韓係行內閣制，朴槿惠可以喺一星期內收皮，唔使搞咁多嘢去彈劾

日本政壇啲世襲制

內閣制好處係無任期限制 一唔妥你只要過半數就可以落你台
成個國會重新選過
不過缺點係一黨獨大而且奶共就G鳩G

比個硬啲得唔得？！

咁冇啦, 寄望河野推做六眼

好似新加坡大選，行動黨連六成票都唔夠都可以攞九成議席咁就

如果香港玩議會制 琼子做緊特首

救命
日本後團塊世代都無人可用了

有絲打

周庭分析安倍辭任對中日未來關係影響

同毛新宇有得揮

毛新宇語錄經典重溫

行動黨攞得多議席係關選舉制度事啫
同內閣制完全無關

睇下自民黨以外係咪料先講啦..

係衰過屎呀

咪就係兩舊屎先搞到咁低投票率囉

【國際戰線】
袁爸發起聯署「請美國支持香港立即起動2020立法會真選舉」

[突發] 袁爸爸開左個白宮聯署 大家快d去簽

而家係睇自民黨有幾多人反二階姐
佢D馬仔之前係咁出事

希望係鷹派做首相，唔好俾奶共嘅人做。

日本人好似比較like河野, 希望佢唔係奶共

又大政奉還

諗起個金星人，得啖笑
要政權輪替，咁之後呢?

笑到我仆街

有名你叫敗燈

周庭做日本首相

好快條屎忽鬼健吾會走出嚟扮專家

好多人唔明點解日本人點解仲投自民黨...
睇下班三尖八角既在野黨就會明

因為河野之前強硬回應中國入侵尖閣諸島既事件

首先要看今次選的模式

自民選總裁一般有兩種模式
1 由國會議員票 (一人一票，現為395票) 和都道府縣黨員票 (以國會議員員數同數折算各都道府縣可投票數，即395票按既定比例分配給47都道府縣)，一般換屆通常採用此法;
2 由國會議員票 (一人一票，395票) 和都道府縣聯盟代表票 (一人一票，大約150)，途中換人通常採用此法;

今次講明用方法2，所以國會議員中人氣高的有著數，而且一般而言會選些偏右保守又「穩重」(即係老點) 的

石破茂在下層黨員人氣高但現役議員和都道府縣代表的人氣差，所以石破基本不行。小泉進次郎一冇派二才 39 太後生了。野田聖子也是冇派的人我很懷疑她到底集不集到20個提名(不過她選到就肯定係宅宅的惡夢)。

目前清和政策研究會(細田派)是自民的最大勢力，安倍是這派的人。這派要找人選最有可能應該是下村博文或西村康稔，但這兩個人(加埋年資上都夠資格選的馳浩)都冇乜黨内人氣。橋本聖子有黨内人氣但大老們有幾接受女人做首相啦喎...

志公會(麻生派)和細田派關係良好，麻生黨内人氣高但自己唔選所以佢取態好重要，河野太郎機會當然相當高但他對女性宮家的取態可能也是絆腳石。但河野選到的話大約雜種會冇覺好瞓就係。

平成研究會(竹下派)在黨内人氣普通，而且夠格選的茂木敏充和小渕優子都冇乜黨内人氣，可以不理。

志帥會(二偕派)一則冇人夠格選(太老或者太後生)，二則在安倍執政期間被打入冷宮，三則自己近來也醜聞不斷，我想都係算了，但他們真的選到的話會是民主自由的災難。唯一問題大約是他們有機會支持石破茂或岸田文雄。

宏池會(岸田派)屬於自民中的鴿派。我不明白爲何樓上有人會推岸田文雄，佢根本就係日本的拜登。雖然岸田算反中但佢選到的話只會不斷口惠而實不至。另外要提下大家菅義偉以前都是這派的，但菅義偉這種「事務官」如果選到的話最有可能就是提前大選，而他的對中態度一點也不重要。

水月會(石破派)屬小派從略，上面對石破茂的討論夠多了。

近未來政治研究會(石原派)也是小派，但讓石原伸晃當上首相的話應該會相當有趣...雖然佢對中態度不如其父石原慎太郎般強硬。

呢兩條友奶共奶到呵呵聲

好癲

但麻生さん，我好期待你上任